真 Avenger3 Bug

Thor拎到新武器
而Stormbreaker應該只係擁有開啟彩虹橋嘅能力
所以佢應該係睇唔到全個宇宙嘅地方發生咩事
(有能力瞬移但係睇唔到)

但係佢一開彩虹橋就出現喺地球嘅戰場?
更加唔好講佢自己都唔知道Wakanda
(black panther civil war先第一次出場，Thor已經唔喺地球，都冇地球人出現過同佢講有wakanda)

*Hulk civil war都已經走咗，但係avg2佢喺地圖睇過wakanda個making

如果咁講thor因為聽到hulk講個地方名就知喺邊， 或者好確實咁講咗地方位置出嚟，咁佢都要係因為見到嗰邊打緊先會飛過去啫

咁如果只係電影情節冇交代到佢睇到晒個宇宙，點解見到都唔直接飛去泰坦星揾thanos，要去wakanda大叫bring me thanos!!!

Noted with thanks

真avenger 3 bug

所有英雄唔使食飯痾屎

有冇人有bring me thanos gif
我垃圾唔識up

you are welcome

有冇人仲未死呀？
anybody still alive？

應該係兔仔有能力知隊長佢地係邊？

咁佢點知wakanda打緊先

佢唔係兔仔
好似冇

都冇gg嘅人本身喺地球打緊

Black Order 坐太空船經大氣層入地球

thor 係太空己經見到

真avenger 3 bug

所有英雄唔使沖涼

岩 下次應該搵王家衛黎拍
用30分鐘影佢係彩虹橋
再用40分鐘影佢由唔知邊到搵搵搵到戰場
再用1分鐘打哂全場人

邊一幕？

嘩屌 咁都比你諗到

係咪向火影忍者致敬

唔該巴打

wakanda唔係有個罩護住？

彩虹橋硬上？

外星人落左幾隻飛船落地球，太空都睇到啦。

利申：9 up

少少野都唔知點做神啊

破處咁破

又一個bug